比完offer會唔會反口

話說我一個禮拜前到收到offer
佢係打電話黎同我講話比offer我
傾埋salary呀福利個啲 冇問題

佢話會再搵hr send email黎confirm我個offer同約時間簽約

但而家都仲未有任何通知
我知我係心急 但我都係想要個安心姐
好想番到呢份工

想知有冇過來人都係咁
會唔會有公司口頭上話比offer但轉個頭反口？
好驚比人反口

你可以打返去cfm offer

一人未簽都可以
有朋友試過話請你啦 唔洗再搵工
跟住過左半個月打過問 就話暫時唔請人住

但會唔會煩到人 又或者打完過去佢會收番個offer咁？好驚做錯野 今年fresh grad

Whatsapp問下佢得唔得？

唔撚係掛

驚咪打去問
怕咩羞

有email 就直接email 去問問
大至都係話上星期電話後想查詢一下個情況，
無email 就直接打電話問問
好平常既做法，唔洗擔心咁多。

我有whatsapp呀 如果whatsapp問一句唔會好煩呀可？

唔好WhatsApp啦

點解？打電話唔知人地係咪做緊野咁 好似
因為我聯絡個個係director黎 之前佢直接聯絡我比offer 唔係經hr

Agger, 點都email or 電話啦

收到offer先辭

但佢一直以黎都係用whatsapp聯絡我
用左email一次之後佢就叫我whatsapp聯絡佢

我每次都會叫佢email比個offer 我再書面accept 之後sign左contract先再resign

4a其中一間公司黎
唔係掛

係咪直接打電話過去好啲？
但怕唔怕人地做緊野

大個仔啦, 如果打個電話就收返offer, 尼啲公司狗也不屌啦

咪撚煩啦屌
打個電話都怕煩到人 你點出黎做野呀

簽都無用，第1日翻工可以即炒

我係驚唔知講錯啲咩
公司會好陰濕咁搞鳩我姐
其實都係想confirm個offer姐
Sorry

咩公司咁得閒搞你， 對雙方都冇好處
正路就緊係email 或者電話啦， 但如果個director 之前叫你用whatsapp 咪whatsapp 囉。

照問hr

搵到個平你1000蚊嘅咪唔請你囉

講真就算簽左約，要唔要你既總有方法
等你返左工試用期內terminate你
所以 唔洗擔心咁多

乜撚野都有可能發生

屌hr返工唔係處理呢d架咩，乜鳩怕人地做緊嘢

會
話比offer你係覺得你ok，想暫時keep住你先
然後再等睇埋其他candidates
最後有人好過你既話就唔會要你
大公司一律係咁

[痴撚線]offer被取消

比樓主參考下
朋友親身經歷

垃圾瑞安

一日未簽約

死毒撚打個電話都驚依樣驚個樣 on99

怕乜嘢？唔請你咪搵過份

有唔明/想知咪打去問囉
第日返到工老闆問你個客點點點
唔通你有開post問咩
大個仔啦

咪撚煩啦屌

試過有間中資telco話俾offee我，講埋人工，跟住唔打呢，打去問佢話搞緊，turn down左都唔通知你

用whatsapp咁on9?
乜撚野公司黎嫁
細公司就話姐
大公司都咁

試試最後連OFFER 都改埋.....最後唔7做.

打電話都唔敢
點出嚟做嘢

個人驚青到咁仲入4as到做

唔會嫌你煩 相反會覺得癬重視個offer 好印象

冇返工返到隻狗咁啦

簽左字最多係有白紙黑字可以屌到佢反檯, 不過之後你仍然會被友好公司BLACKLIST

最保險咪簽完約先遞信
不過對家都可以反口

比完offer 反口嘅，然後又唔通知你嘅，一撚定係啲港資細公司所為

試過

情況同樓主一樣，電話比左offer之後過左半個月都仲未打電話黎叫簽約。

利申：已resign，17號last day。驚緊

我試過，話轉頭HR會搵我，之後冇下文

試過臨返工前一日wtsapp我同我講個offer取消咗，因為呢份工我推咗另外幾間公司嘅offer

咁仆街都得？呢d真係需要開名啦掛

如果佢咁做你可以CLAIM 番佢損失, 太蠢了

我未簽約，全部嘢都係口頭講，講好星期一返工+簽約，但佢星期日同我講話唔洗返

其實最蝕真係你, 就算告到都係你蝕時間, 雖然口頭講,但睇下個官信唔信你,
不過就算比你claim到 都應該係少數目, 除非幾十萬一個月啦

係第一個月

咁急做港奴

whatsapp吓唔會死嘅，咪同director講未收到HR通知囉
不過一日未簽約一日都未定實。
即使簽完約其實都仲有試用期，可以隨時叫你第日唔駛返。
不過你FG無嘢輸啦，只係唔好停止搵工啫

Email既作用就係black and white confirmation
你就話你收到電話話有offer後補email confirm
但一個星期都未有email
講埋個offer係乜，福利有乜
記得cc埋俾佢老世
Send出去就得
同時記得搵定其他工
所有野都應該要有兩手準備

會, 樓主千祈唔好信大公司d offer
利申: 有fd試過收到offer, 但最尾唔請

又唔係玩鳩人電話 講正經野都要驚阻住人

打去問
利申試過

JWT?

幾多歲丫你

打你就打啦柒頭

樓主好撚煩

丫你老母臭閪咩

其實就算簽左contract, 通常有試用期, 頭7日都即走, 仲要未正常上班, 應該乜都CLAIM 唔到?

不過呢D 公司/HR 真係好仆街

用email follow up最簡單啦
一兩星期仲未覆就打個電話禮貌問收到email未，想同佢check in一下
再冇回覆就收皮

OFFER 唔係合約

可能人地send錯email 你又唔出聲咪當你收到
過埋約定時間當你no show

唔係
Btw有 follow up了

樓主唔使灰住
我收到offer之後，都等咗兩個星期，先有電話傾幾時簽約

唔係頭7日 係頭一個月都可以即刻叫你走(炒你),
但未正常上班就唔係叫賣(炒) 係佢BREAK 左個CONTRACT(口頭OFFER), 所以可以CLAIM 佢BREAK CONTRACT 的損失(通常計你再搵另一份工期間的工資),但ED CASE 要個官判

咪撚煩啦屌
成個小學雞咁 請著你真係 咩都要問問問

幾錢人工先

婆婆媽媽 咪撚做返屋企炒餸算啦

做緊嘢就叫你留言一陣覆返你㗎啦
屌，common sense都無
讀書個陣未返過intern咩？

番過 但之前見過啲反口post
個人憂慮左啲姐
始終intern唔同grad job
覺得做每一步穩陣啲好啲姐

hr返工有閪野做咩
打俾佢啦

Offer唔係合約，但accept offer已經係合約呢

點解可以咁on9.你幾歲啊連呢d野都猶豫不決

試過啦
話比OFFER, 我話比2日我考慮下
2日後我打番去接受OFFER
佢話已經請左另一個

2日後佢再打番黎 話條友好唔得
問我可唔可以聽日番工
我屌佢老母

當你有一間公司好想做 有發展前景
自然唔想做啲柒野搞到冇左個機會
係睇得多啲閪hr post 唔知啲hr會唔會閪姐

少過75000上小額就得, 我試過
未上庭對方乖乖磅水settle

offer是以合約為準

大把case

你唔好話4a 有朋友見外資銀行工都試過係咁 hr出埋email offer先臨時話取消無位 唔知最後有無R違約金 但其實成功機會都好微 老實講就算俾你仆到入去做 無位開俾你捱唔夠一陣咪又係要走 逼你走話都無咁易

so9sad

打個email同電話都驚呢樣果樣

係淨係白紙黑紙既先叫合約架
Make acceptance to an offer就已經叫合約
可以調返轉話合約係以接受offer為準

你老狗唔x答八，你知唔知自己講乜春？
基本法律常識都無，問下律師先啦
為搏咀而搏咀

你咁講以後洗乜簽員工合約，offer直上啦

買樓出張offer，已經當買入左啦，雙方唔使簽名㗎

「唔係淨係白紙黑字先叫合約」
我打錯字姐

法律常識嚟講，contract law第一堂就教你what is contract，教你offer and acceptance, contract is formed only when acceptance of offer is made啦
真係唔知邊個無常識

你去搭地鐵搭巴士、去餐廳食餐飯都唔洗簽名架，但係都係合約嚟。

打個電話都要左諗右諗

點出黎社會生存

想辭職又諗搞到人，之後就唔辭

公司冇出糧又諗搞到人，之後唔追數

同事屈9你又諗搞到人，之後就食死貓

樓主係絲都仲可以，係巴就

就樓主呢件事上, 呢個"agreement"具有法律效力?

我是來留名學野。

一般情況OFFER 左唔會反口 特別係大公司
反口情況非常少

但會發生, 同埋無penalty
求職既一方硬食

如果我係hr知道樓主咁戇鳩就一定反口唔請佢